香港邊到有得買石灰水？

我Google 左都只係話要用石灰粉澄清，但我想問有冇得直接買石灰水……

想拎黎做實驗

不安

有咩咁不安

做啲小學 實驗，噴CO2變乳白色

執貝殼燒再加水

就係唔想咁麻煩

似無